德國北部有8人注射5倍劑量的新冠疫苗

恐懼撚仲唔快d去打#sosad#lm

e

冠你老母咩五毛狗

其實點解可以係咁打稻草人 你唔悶嘅咩日日開post打稻草人